各位巴絲打，留低自己一生嘅遺憾

三十幾歲人，原來一個朋友都無
電話薄上面，沒有朋友嘅電話號碼出現

落左電話簿又點，咪又係唔會搵我

咁超碼你自己可以主動搵人
我係連人都無得搵

升中學嗰時無勇敢啲同老母講我真係好想升某間好勁好勁既中學 (當年運動好好實入到) 然後好遺憾覺得中學6年本應可以受到更好既教育 可以讀得更好
同埋可以繼續玩自己本來唔會放棄既運動
最後讀嗰間中學體育又差讀書又唔係特別出色
錯過左好多野
咁今日就唔洗讀乞食科 更加唔會對我中學生活咁多遺憾

出生於呢個垃圾世界

曾經有一份真摯的愛情放係我面前，但係我冇好好咁珍惜

唔小心跌親 流左血

經過上次教訓，之後要勇敢啲表達自己喇

咁我祝你你下世會係一個西人啦

做左香港人

下一個要好好珍惜喇

己
已經返唔到轉頭了
不過仲有其他野想做想追夢要佢支持

冇坐直個人 巴打們快啲坐返直

好細個玩興趣班嗰陣阿sir我應該入到青苗，但唔知點解冇左件事

你都識講啦 向前看 為而家嘅目標前進

你而家有無直返？

冇好好讀書學同一門手藝

香港人都好啦
起碼無啲落後地方咁慘先

無

呢樣真 小弟我都為呢樣嘢後悔
之前細個唔覺 大個咗出嚟做嘢 先至發覺好難搵嘢做

咁快啲坐直返啦

我都流血 流m

果一年，冇選擇說服自己光明正大咁係你身邊

點解嘅？？有乜阻滯？